李榮浩 vs 薛之謙

李

個人推介：都一樣 滿座 女孩 老伴 不將就 兩個人

薛

個人推介：演員 一半 紳士 剛剛好 你還要我怎樣 小孩

Why not both

佢地幾時娶我啊啊啊啊啊

李白 vs 醜八怪

李白

你可以為我們的散承擔一半

李榮浩喇 有得食丞琳

係我 sor

睇怕就黎結婚
唔得呀要娶我

醜八怪 李榮浩作的

一半都係浩浩bb作

一半都係

個人幾中意薛之謙

佢首意外最好聽

演員
醜八怪
剛剛好
下雨了

呢D都高質

李榮浩我凈係覺得李白好聽，其他好一般

老伴就真係屈撚哂機

意外正吖

去聽下老伴 女孩 滿座
會改變你既想法

謙謙bb首一半同剛剛好都好撚屈
演員就唔洗講

老薛首其實都好正

好想佢地合作啊啊啊啊

一定係老薛
演員 你還要我怎樣 真係狂loop

就這樣真係好正

岩呀
認真的雪都好正

浩浩首新歌

不說都正 套戲就好鳩

紳士最撚正

該配合你演出的我演視而不見

方圓幾里呢

好撚慘
邊捨得比浩浩做兵喎

聽下先未聽過

老薛耐聽過李榮浩
以前都好仲意李
但聽聽下都無再留意

我能送你回家嗎 可能外面要下雨啦

好撚鐘意李榮浩個樣 高鼻淫眼塊面好有骨感
生得又高 model身材
好想比佢屌啊啊啊啊啊
一係我屌佢

浩浩bb隻「李榮浩」都好撚耐loop架

兵之心聲

陪我美麗的老去

我個時都日日聽

浩b目前領先一票

幾時娶我啊啊啊啊

謙謙bb已超前

誰陪我做執迷的鯨魚

睇黎連登睇大陸歌手係得佢兩個唔會屌

乜鬼野

李榮浩 老街同模特

只有你 能叫我 不怕老去

佢live會降調

我愛李榮浩bb

認真的雪 嗚呀

老伴！！！
世撚界級！！！

其實女孩都好撚正未聽過有人讚

嗚呀
好想謙謙黎hk啊啊啊

太坦白好正

14:14

老伴>都一樣>其他 我覺得

搞得我心裡好悲哀

模特同不說 係咁loop

點都咁正呀！！！

都一樣真係好岩自己一個夜媽媽揸車聽

我反而覺得李白唔好聽
聽耐左好嘈

但我都係咁愛佢

我屌 我睇成你講李白同不說

薛之謙

19:20，

鐘意後者多啲
小孩真係

老薛啲新歌都好正
我害怕 曖昧 高尚 動物世界

鬥得好激

why not both

嗚比佢前妻hurt到
我黎呵返

反正現在的感情都曖昧

李榮浩唔係唔好
但風格太過單一
聽多幾首就會覺得厭
有啲似楊宗緯咁
曇花一現，但唔能夠持續發展

我唔係細路呀同我講清楚啦
心都碎了

岩呀

係
不相伯仲

最愛大陸仔

曖昧
不得了

都係
就這樣同佢以前d歌都係差唔多
但佢把聲真係 啊啊啊啊啊

禾刀系

我仲set 左曖昧做ringtone

謙謙大幅領先了

原來的我們不是這樣

老薛啪啪啪！

2個都有聽，薛D歌大眾D同入心D

喜劇之王啲詞好撚正

老薛
兩個都咁撚鐘意呀

好撚eason chan

演員真係捧撚到上神台

李榮浩抄歌撚，但啲歌好聽

辛苦左十年先出名
仲要搞到有精神衰弱

其實薛有冇整過容？好靚仔

薛之謙首其實同有沒有真係正撚到

又抄歌

有啦 個鼻

仲要靠搞笑上位。。

44:62，

浩仔都係留返比我屌

有沒有人比你懂我的防備

我都好想
不過佢最近咁忙，搞緊演唱會
香港好似唔多人鐘意
佢四首新歌都好正
好似話下半年就會有新實體專輯

BTW 薛之謙 李榮浩 Why not both

佢火星講過，有打瘦面針

真的嗎！！
上次浩仔已經冇撚去到
呢世人點都要去一次佢地場con！！

我覺得佢鼻好撚假

我懂呀謙謙

I want you stay here i want you stay with me

幾時有

半夜真係唔好聽老薛D歌

佢仲有作曲比謙謙
邊有抄歌

會喊 屌
佢隻初學者

但初學者好難聽

其實我無細心留意佢個鼻/外表
果時睇佢，係我們的挑戰同挑戰者聯盟
入面大把人靚仔過佢
係為左睇佢搞笑

雨還在下

佢都覺得好無奈因爲搞笑先有人識佢

聽到個心好痛啊啊啊

紳士、你還要我怎樣、剛剛好、一半
真係好L慘

我頭先本身睇緊火星，老闆無啦啦返黎

連登有冇謙謙討論區

無計啦，佢舊公司咁
想出歌都難，更何況紅

而家彈起啦

有無睇佢新劇
如果唔係為左老薛，我諗我完全唔會睇ED劇...爛到...

冇
我聽佢歌咋

依家有D太紅
紅到驚，好撚驚佢好快沉

老薛正好多

浩浩呢

佢歌路係闊過浩b
唔驚

你搵姐撚黎比
邊有得比架

一首老伴屌打

我係綜藝先，再到歌
果時演員紅，我都覺得麻麻地咋
之後聽返紳士、一半、我還能怎麼果D
再之後就新歌，四首新歌反講，本身鐘意曖昧，聽聽下覺得動物世界仲正，D詞正到，單曲/旋律黎講，我鐘意我害怕

闊過，但都算窄

Agger

薛 現時屌打

李榮浩 首 「嗯 」係做乜鳩

李榮浩抄歌就叻

用錯account添

好難得搵到同好
早幾年我話聽李榮浩模特，身邊都無咩人識佢，依家都係
薛之謙好似係香港仲冷門咁，不過多數講演員，多數就話聽過演員
但私心麻麻地演員

老謙啲歌會聽到喊

李榮浩隻眼真係好細

佢鼻 同眼 都有整..佢都有認

李榮浩唱live好過薜之謙好多，不過薜啲歌都幾正

佢認整既係瘦面針

薛歌係幾好聽既
但live勁撚造作

村裏有個姑娘她叫小芳

一定係林榮浩

李榮浩d歌聽落感覺型d

喊住唱認真的雪果個live ，講好d就感動，衰d就係唔專業，直情完成唔到首歌

我身邊好多fd鐘意薛之謙 佢地成日唱搞到我都聽埋一份

你講左去邊到

不過佢d低音炮真係幾好聽 ，好有共鳴位，高音就唔輪到佢黎了，都好少歌手做到呢隻好聽既低音

李榮浩首老街 同滿座仲有爸爸媽媽，好撚正

點呀謙謙你

？？

好撚型喎佢
有佬味

100%李榮浩

李榮浩是咪唱John Mayer啲歌 但中文版？

兩個都好鍾意呀

曖昧

薛之謙

等我回家 演員 暖昧

李榮浩，演員和歌手，正

初學者先好聽

初學者好好聽

最愛頭幾句 悲傷既前奏

薛之謙啲歌真係好入心，但係都係榮浩bb可愛啲

邊有得比
薛係學埋李唱腔先有得紅
製作同作曲李都完勝
第一隻碟拎金曲功力唔係講笑

李榮浩起碼高一班波

即刻開黎聽

On9
講紅老薛十年就紅過
不過只係曇花一現

作曲作詞定唱功？

係呀！佢早期啲歌都好正。幾個你

作曲同唱功
李榮浩唱live 好高質

我知道你都知道

老薛live成日炒車

真係好好聽

背上的破舊行囊，能收藏多少堅強

李榮浩三樣都完勝啦 係薛之謙啲歌大眾啲先多人揀

詞你再認真啲諗下？

比人發現左

抄歌都完勝

其實2個live都唔掂 係作歌好聽

薛之謙啲風格都係偏向苦情歌
李榮浩就10首有9首都差唔多
兩個依家都好紅

利申 榮浩忠粉 首首都到倒背如流

李榮浩曲風多過薛
同埋佢首落俗唱得好平淡又好有感覺
好撚正

2條大陸仔既野死返支那講啦

唔鍾意咪出返去囉， 又冇人逼你入嚟
我相信音樂係無界限嘅

唱情歌落俗

李榮浩首落俗真係好正

你唔好咁啦

你好啦喎話哂佢都作曲比你

原來是一個人孤獨

走啦
你過撚哂氣啦

榮浩we 7s
諗起作曲家都幾正

喊住黎唱

好囉

大美人我正式宣布
謙謙bb won

認真的雪

不愧係我老公bb

感情出問題最岩聽

好鍾意佢個樣 淫眼高鼻

我好像在那見過你

謙謙首其實
都好好聽

"初學者"album VS "李榮浩"album

要負皮自己了

呢兩個都鐘意
李榮浩歌路廣d
但呢兩個 仲有周興哲 d歌都係聽聽下就好厭

死五毛聽大陸歌仲話返人轉頭
港豬好波

收皮喇 樓主、佢哋都係我嘅

聽得明 演員 係 好sad的事

收皮啦 佢地娶我先

以後別做朋友真係聽到煩

曖昧好鬼好聽

兩個都正
模特 醜八怪
不張就 演員

睇下火星情報局先喇
瘦面針咋
睇埋2004 2005我型我秀
個陣個鼻已經係咁

btw 佢中分我覺得好醜

你的暴烈太溫柔～～～

老謙的老粉

好撚正呀屌佢
謙謙同浩浩真係世紀難題

所以why not both

簡唔落
所以兩個都係我的

老薛forever

李榮浩啲live超正

彈着結他咁唱 型到呢

彈琴都超型

意外 都好聽

不要再說了扯哂！！

佢真係好撚有才華

有沒有都正

Both

老李 識聽一定聽「哎呀」，聽完好憧憬十年後同伴侶平平淡淡老夫老妻嘅感覺

我說～～～～～～

你他媽的我眼睛已經瞪到最大了

老伴都係
我要找的一種感覺叫屬於

一定係李榮浩 一個出道3年一個出道10年有多但已經有人將佢地相比
而且浩浩係創作編曲實力黎講都係完勝 未出道之前係音樂總監 走既曲風都冇咁pop啦

我都覺

好希望揾到一個人可以俾到呢隻歌既感覺我 李榮浩

皮已正

李榮浩唱功好好,作啲歌又好聽
只要唔好俾份詞佢填就得
薛之謙啲歌都好
但我覺得佢把聲太機械,唔好聽

老伴屌打all

詞唔掂咩

so cute

乜水呀清

浩浩
完美男人

李榮浩！
佢d歌好有特色 一聽就知係佢

佢把聲真係宇宙級

J死人

李榮浩！

咩叫「我的天台從來熱愛」

你就對我説明白 其實首歌幾sad

但唔明呢句

自拍

嗯 真係好撚正
戒煙 你看著我的時候 就這樣 歌謠